強力建議 你問我答post 入晒黑洞!!

成撚日都你問我答 做M記又你問我答 狗屎垃圾嘜撚都你問我答 成班係到吹牛吹到上到花板 我想睇高汁post呀 我唔想問 都唔想你答 落黑洞啦ok?

答答答答答 答你老母咩

上天花板。嬲得制打少左右字

你問我答po不知幾好睇

嬲得制打錯字？

題目特別咪好睇囉 做m記 食個飯都 你問答

明顯啦

成堆小學雞係到聽日人吹水 on9 當有趣

認同 真係好撚煩